【非常富豪】擁140間公司三幢比華利山別墅

大家點睇？

有乜點睇 你着到個廢青咁，人哋咪當你廢青囉，
你着到個乞兒咁，人哋咪當你乞兒囉。呢個世界本來就係人靠衣裝，唔通個街市佬下下要查你家宅咩，個有錢佬又唔需要街市佬認同嚟肯定自己，呢啲新聞簡直毫無價值

一個人在唔在意一件事就係睇佢係咪成日掛係口邊
又想扮清優脫俗既隱形富豪,內心其實又好介意人地笑佢

想幫佢68互含。。

識佢
無架子 好人一名

發財有品嘅例子？

你令我諗起連登仔成日話女人都係雞
狗都唔屌
之後一有女就狗沖果個樣

讀書已經識買賣二手書賺錢
讀書個陣絕大部分人只係識搵邊到有更平既二手書買
個思維差好遠

識買賣係好事。
本錢邊到黎？
平極一本都要$50+ ，
唔係諗住上午收書，下午就賣到呀？
普通中學生會有一兩萬本錢黎買賣書？

所以你無改錯名